{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja mulle meeldib stringi taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida."},{"text":"Olen v√§ike, karvane lemmikloom."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma l√§hen \"Woof, woof!\". ja liputa mu saba. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Mulle meeldib fetchi m√§ngida."},{"text":"Olen karvane s√µber, kes armastab jalutamas k√§ia."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§risen ja ujun vees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa seemneid."},{"text":"Olen v√§iksena tihti kollane."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed, mis aitavad mul ujuda."}],"options":[{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Moo\" ja annan sulle piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n p√µllul rohtu."},{"text":"Mul v√µivad olla mustvalged laigud."},{"text":"Olen suur loom, kes elab talus."}],"options":[{"label":"Kana","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma oin ja rullin mudas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on nuhtlus."},{"text":"Olen tihti roosa."},{"text":"Elan talus ja mulle meeldib s√º√ºa palju toitu."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":true},{"label":"Kitseke","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mina √ºtlen \"Baa\" ja mul on kohev vill. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu mantel aitab inimestel soojas p√ºsida."},{"text":"Mulle meeldib karjatada m√§en√µlvadel."},{"text":"S√∂√∂n rohtu ja elan taludes."}],"options":[{"label":"Lambad","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mulle meeldib maasse kaevata."},{"text":"Mul on h√ºppamiseks pikad tagajalad."}],"options":[{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Orav","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa maap√§hkleid."},{"text":"Elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee joomiseks."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem loom."},{"text":"Armastan s√º√ºa akaatsia lehti."},{"text":"Mul on mustriline mantel"}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Tiiger","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk."},{"text":"Olen v√§ga tugev kass."},{"text":"Jahin teisi loomi toidu j√§rele."}],"options":[{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üåç"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla. Sa vajad vihmavarju! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen m√§rg!"},{"text":"Ô∏è Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa ei taha minust m√§rjaks saada!"}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ikesepaiste","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ja kuum. Tulen p√§eva jooksul v√§lja! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√§ran s√§ravalt."},{"text":"‚ñ´ Ma v√µin su sooja tunde tekitada."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas! Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è Vihma v√µin tuua."},{"text":"Ô∏è Liigun tuulega."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen v√§ga jahe."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme ehitada."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma kukun."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen lehed tantsima ja puhun m√ºtsi peast! Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Ô∏è Liigutan √µhku."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."}],"options":[{"label":"Tuli","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µver."},{"text":"‚ñ´ Ma paistan, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."},{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne!"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"√ïhupall","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Vahel olen tormi ajal v√§ga vali ja s√§rav taevas! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen elekter taevas."},{"text":"Ô∏è Tulen √§ikesega."},{"text":"Ma v√µin olla hirmus."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Udu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√µva kohisev heli, mis tuleb peale v√§lku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur buum."},{"text":"Ô∏è Tulen tormi ajal."},{"text":"Sa kuuled mind, aga ei n√§e mind."}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Kui p√§ike paistab, siis vahel muutub vesi ka minusse. Ma n√§en v√§lja nagu suits! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Ma v√µin selle raskeks teha."},{"text":"Ô∏è Olen tehtud tillukestest veepiiskadest √µhus."},{"text":"Ole ettevaatlik, et minust l√§bi s√µidad!"}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"M√µnikord vihm k√ºlmub ja muutub selliseks. Nad p√µrkavad kukkudes! Mis need on?","hints":[{"text":"Nad on k√µvad nagu j√§√§."},{"text":"Nad v√µivad haiget teha, kui nad sind l√∂√∂vad!"},{"text":"Ô∏è Need v√µivad √§ikese ajal langeda."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumehelbekesed","isCorrect":false},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"‚òÄÔ∏è"}}]}